### Hasło do zipów - iagreetotheeula ###
### https://github.com/Blizzard/s2client-proto#downloads <- link do map ###

Krótki tutorial na dodanie map:
Mapy należy pobrać i wrzucić pliki (nie folder a same pliki map, zielone ikonki) do folderu Starcraft II/Maps/Melee
Następnie należy zedytować plik biblioteki, znajdujacy sie w : pysc2->maps->melee.py wpisując dokładnie nazwę mapy którą chcemy dodać. 
Należy to wpisać do listy "melee_maps".
Teraz już można w pliku startowym zmienić nazwę mapy.
